金利豐撈唔撈得過?

跌得咁小